{
  "id": 102556165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.854599,-53.002602,-70.854599,-53.002602",
    "geom:latitude":-53.002602,
    "geom:longitude":-70.854599,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aeroport Internacional President Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Maes Awyr Rhyngwladol Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo International Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "PUQ",
        "SCCI"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0628\u06cc\u0646\u200c\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u06cc \u067e\u0631\u0632\u06cc\u062f\u0627\u0646\u062a \u06a9\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u0627\u06cc\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0632 \u062f\u0644 \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "a\u00e9roport international Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e7\u05e8\u05dc\u05d5\u05e1 \u05d0\u05d9\u05d1\u05e0\u05d9\u05d9\u05e1 \u05d3\u05dc \u05e7\u05de\u05e4\u05d5"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Internasional Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto Internazionale Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d7\u30ec\u30b8\u30c7\u30f3\u30c6\u30fb\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9\u30fb\u30a4\u30d0\u30cb\u30a7\u30b9\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ab\u30f3\u30dd\u56fd\u969b\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang Antarabangsa Carlos Ibanez Del Campo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Presidente Carlos Ibanez del Campo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aeroporto Internacional Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul Interna\u021bional Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto Internacional Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Presidente Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo International Airport"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0431\u0438\u043d\u200c\u0430\u043b\u043c\u0438\u043b\u0430\u043b\u04e3 \u043f\u0440\u0437\u0438\u0434\u043e\u043d\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043b\u0443\u0441 \u043e\u0438\u0431\u043e\u043d\u0438\u0437 \u0434\u0438\u043b \u043a\u043e\u043c\u043f\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Carlos Ibanez Del Campo"
    ],
    "oa:elevation_ft":"139",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"ourairports",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424782,
        "county_id":26794003,
        "localadmin_id":26794226,
        "planet_id":1,
        "state_id":2345027
    },
    "wof:belongsto":[
        85682211,
        102191577,
        85633057,
        102017123,
        102063075
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12512310,
        "iata:code":"PUQ",
        "icao:code":"SCCI",
        "oa:id":"6009",
        "wd:id":"Q919952",
        "wk:page":"Carlos_Ibanez_Del_Campo_International_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"367fcbf48bde718b4b844c21a95728f9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102556165,
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063075,
            "locality_id":102017123,
            "region_id":85682211
        }
    ],
    "wof:id":102556165,
    "wof:lastmodified":1690922216,
    "wof:name":"Carlos Ibanez de Campo International Airport",
    "wof:parent_id":102017123,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    -70.854599,
    -53.002602,
    -70.854599,
    -53.002602
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.85459899999999,-53.002602],"type":"Point"}
}