{
  "id": 102521783,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.64291,28.0515,9.64291,28.0515",
    "geom:latitude":28.0515,
    "geom:longitude":9.64291,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0637\u0627\u0631 \u0639\u064a\u0646 \u0623\u0645\u0646\u0627\u0633"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Aeropuertu d'In Am\u00e9nas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "In Am\u00e9nas Airport"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "In Am\u00e9nas Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "IAM",
        "DAUZ"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0627\u0646 \u0627\u0645\u06cc\u0646\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "A\u00e9roport de Zarza\u00eftine - In Amenas"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "a\u00e9roport de Zarza\u00eftine - In Amenas"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara In Amenas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto di Zarzaitine-In Am\u00e9nas"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a4\u30ca\u30e1\u30ca\u30b9\u56fd\u969b\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang In Amenas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "In Am\u00e9nas Airport"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Ajn Amnas"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Port lotniczy In Amenas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aeroporto de In Amenas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul In Am\u00e9nas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto de In Am\u00e9nas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "In Am\u00e9nas Airport"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0430\u043d \u043e\u043c\u0438\u043d\u043e\u0441"
    ],
    "oa:elevation_ft":"1847",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"ourairports",
    "src:geom_alt":[],
    "wd:wordcount":130,
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424740,
        "planet_id":1,
        "state_id":2344616
    },
    "wof:belongsto":[
        85632451,
        85670731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12510332,
        "iata:code":"IAM",
        "icao:code":"DAUZ",
        "oa:id":"2086",
        "wd:id":"Q2876003"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"2f81f6a40e7ed61e3eee536ac197022a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102521783,
            "country_id":85632451,
            "region_id":85670731
        }
    ],
    "wof:id":102521783,
    "wof:lastmodified":1690922645,
    "wof:name":"In Amenas Airport",
    "wof:parent_id":85670731,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    9.64291,
    28.0515,
    9.64291,
    28.0515
],
  "geometry": {"coordinates":[9.64291,28.0515],"type":"Point"}
}