{
  "id": 102554057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001161,
    "geom:area_square_m":13749437.885676,
    "geom:bbox":"-22.979193,16.709698,-22.939625,16.765261",
    "geom:latitude":16.73929,
    "geom:longitude":-22.958547,
    "iso:country":"",
    "lbl:latitude":16.740197,
    "lbl:longitude":-22.960495,
    "mps:latitude":16.740197,
    "mps:longitude":-22.960495,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0645\u064a\u0644\u0643\u0627\u0631 \u0643\u0627\u0628\u0631\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0649"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aeroport Internacional Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Maes Awyr Rhyngwladol Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Am\u00edlcar Cabral International Airport"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Am\u00edlcar Cabral International Airport"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Am\u00edlcar Cabral International Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "SID",
        "GVAC"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0628\u06cc\u0646\u200c\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u06cc \u0627\u0645\u06cc\u0644\u06a9\u0631 \u06a9\u0628\u0631\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "a\u00e9roport international Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "a\u00e9roport international Am\u00edlcar-Cabral"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e0\u05de\u05dc \u05d4\u05ea\u05e2\u05d5\u05e4\u05d4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05df-\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05d0\u05de\u05d9\u05dc\u05e7\u05e8 \u05e7\u05d1\u05e8\u05dc"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Internasional Amilcar Cabral"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto Internazionale Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30df\u30eb\u30ab\u30eb\u30fb\u30ab\u30d6\u30e9\u30eb\u56fd\u969b\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc544\ubc00\uce74\ub974 \uce74\ube0c\ub784 \uad6d\uc81c\uacf5\ud56d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang Amilcar Cabral"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Aeroporto Internacional Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Luchthaven Am\u00edlcar Cabral Internationaal"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Am\u00edlcar Cabral internasjonale lufthavn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aeroporto Internacional Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul Interna\u021bional Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0410\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430\u0440\u0430 \u041a\u0430\u0431\u0440\u0430\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto Internacional Am\u00edlcar Cabral"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Am\u00edlcar Cabral flygplats"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0431\u0438\u043d\u200c\u0430\u043b\u043c\u0438\u043b\u0430\u043b\u04e3 \u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0440 \u043a\u0431\u0440\u043b"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0430\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442 \u0456\u043c\u0435\u043d\u0456 \u0410\u043c\u0456\u043b\u043a\u0430\u0440\u0430 \u041a\u0430\u0431\u0440\u0430\u043b\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u7c73\u5c14\u5361\u00b7\u52a0\u5e03\u62c9\u5c14\u56fd\u9645\u673a\u573a"
    ],
    "oa:elevation_ft":"177",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"woedb",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424794,
        "planet_id":1,
        "state_id":2345127
    },
    "wof:belongsto":[
        85632721,
        85670341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12512490,
        "iata:code":"SID",
        "icao:code":"GVAC",
        "oa:id":"3150",
        "wd:id":"Q482315",
        "wk:page":"Am%C3%ADlcar_Cabral_International_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"ddd01c4246a10fbc296953838b0d3561",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102554057,
            "country_id":85632721,
            "region_id":85670341
        }
    ],
    "wof:id":102554057,
    "wof:lastmodified":1690923425,
    "wof:name":"Amilcar Cabral International Airport",
    "wof:parent_id":85670341,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    -22.979193,
    16.709698,
    -22.939625,
    16.765261
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-22.939625,16.75918],[-22.939796,16.757702],[-22.94632,16.738386],[-22.944775,16.734102],[-22.949839,16.730742],[-22.956619,16.709698],[-22.966318,16.710356],[-22.966576,16.71759],[-22.968035,16.725071],[-22.975159,16.734442],[-22.975159,16.740112],[-22.975073,16.744633],[-22.979193,16.753592],[-22.973785,16.751535],[-22.958765,16.756632],[-22.943745,16.765261],[-22.940483,16.762466],[-22.939625,16.75918]]]],"type":"MultiPolygon"}
}