{
  "id": 404528943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":8.376097,
    "geom:area_square_m":79183735409.347641,
    "geom:bbox":"-0.328992,38.659372,4.28163,41.962969",
    "geom:latitude":40.106159,
    "geom:longitude":1.933526,
    "iso:country":"",
    "lbl:latitude":40.151265,
    "lbl:longitude":1.624889,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:max_zoom":10.0,
    "mz:min_zoom":5.7,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Baleariese See"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0628\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0644\u064a\u0627\u0631\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mar Balear"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0644\u064a\u0627\u0631"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Balear d\u0259nizi"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u0435 \u043c\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b2\u09c7\u09af\u09bc\u09be\u09b0\u09c0\u09af\u09bc \u09b8\u09be\u0997\u09b0"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Balearsko more"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u043c\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mar Catalana"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "mar Balear"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bale\u00e1rsk\u00e9 mo\u0159e"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0438\u0439\u043d \u0445\u04c0\u043e\u0440\u0434"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440 \u0442\u0438\u043d\u0115\u0441\u0115"
    ],
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u062f\u06d5\u0631\u06cc\u0627\u06cc \u0628\u0627\u0644\u06cc\u0627\u0631\u06cc"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Mari di li Baliari"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Baleariske Hav"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Balearen-Meer"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0399\u03b2\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Balearic Sea"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Iberian Sea",
        "Sea of Valencia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Baleara Maro"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Baleaari meri"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Balearretako itsasoa"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0631\u06cc\u0627\u06cc \u0628\u0627\u0644\u0626\u0627\u0631"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Baleaarienmeri"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mer des Bal\u00e9ares"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Mer d'Ib\u00e9rie",
        "mer des Bal\u00e9ares"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Baleaarske See"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "An Mhuir Bhail\u00e9arach"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mar Balear"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d4\u05d9\u05dd \u05d4\u05d1\u05dc\u05d0\u05e8\u05d9"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u092c\u0948\u0932\u093f\u090f\u0930\u093f\u0915 \u0938\u093e\u0917\u0930 "
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Balearsko more"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bale\u00e1r-tenger"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "Baybay Balear"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Laut Balearik"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Balearhaf"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "mare delle Baleari"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30ec\u30a2\u30ec\u30b9\u6d77"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10da\u10d4\u10d0\u10e0\u10d8\u10e1 \u10d6\u10e6\u10d5\u10d0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ubc1c\ub808\uc544\ub808\uc2a4 \ud574"
    ],
    "name:kor_x_variant":[
        "\ubc1c\ub808\uc544\ub808\uc2a4\ud574"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Bale\u0101ru j\u016bra"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Balearische Zie\u00eb"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Balear\u0173 j\u016bra"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u092c\u093e\u0932\u0947\u0906\u0930\u093f\u0915 \u0938\u092e\u0941\u0926\u094d\u0930"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u041c\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Balear H\u00e1i"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Balearische Zee"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Det baleariske havet"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Baleariske hav"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Morze Balearskie"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mar das Baleares"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Marea Balearelor"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Balearic Sea"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mar Balear"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "mar Balear"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u043c\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Bahari ya Baleari"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Baleariska sj\u00f6n"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Dagat Balearico"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Balear Denizi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u044c\u043a\u0435 \u043c\u043e\u0440\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Mer d' Ib\u00e9rie"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0628\u062d\u06cc\u0631\u06c1 \u0628\u0644\u06cc\u0628\u0627\u0631"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Mar Ba\u0142eard"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bi\u1ec3n Balearic"
    ],
    "name:vie_x_variant":[
        "bi\u1ec3n Balear"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Dagat Balear"
    ],
    "name:wuu_x_preferred":[
        "\u5df4\u5229\u963f\u91cc\u6d77"
    ],
    "name:xmf_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10da\u10d4\u10d0\u10e0\u10d8\u10e8 \u10d6\u10e3\u10e6\u10d0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5229\u963f\u91cc\u6d77"
    ],
    "ne:changed":"Version 1.4",
    "ne:featurecla":"sea",
    "ne:name":"Balearic Sea",
    "ne:name_fr":"Mer des Bal\u00e9ares",
    "ne:namealt":null,
    "ne:note":null,
    "ne:scalerank":4,
    "src:geom":"naturalearth",
    "wd:wordcount":253,
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2363257,
        "wd:id":"Q200712"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"e4e4bc79002f360720d9d93413276fec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "marinearea_id":404528943
        }
    ],
    "wof:id":404528943,
    "wof:lastmodified":1690923959,
    "wof:name":"Balearic Sea",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"marinearea",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.328992,
    38.659372,
    4.28163,
    41.962969
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.271976,41.962969],[4.128151,40.057452],[4.05937,40.074893],[3.853543,40.063265],[3.845585,40.036265],[3.842949,39.976475],[3.867289,39.958492],[3.967851,39.945779],[4.275274,39.830437],[4.28163,39.816149],[3.18361,39.317135],[1.579677,38.659372],[1.572804,38.659914],[1.593991,38.672084],[1.592906,38.701721],[1.497149,38.711772],[1.436274,38.768383],[1.417258,38.739806],[1.40191,38.711229],[1.40563,38.671025],[1.505107,38.671025],[1.562778,38.660431],[0.228209,38.740349],[0.20175,38.759392],[0.155164,38.824478],[-0.034256,38.891166],[-0.133759,38.969482],[-0.205176,39.062603],[-0.328992,39.417129],[-0.326874,39.51981],[-0.075003,39.875938],[0.043,40.014044],[0.158368,40.106648],[0.363678,40.318857],[0.595964,40.614653],[0.627177,40.622069],[0.659991,40.613594],[0.720866,40.630518],[0.858997,40.686096],[0.891243,40.722605],[0.796003,40.803556],[0.71451,40.822625],[0.817191,40.891406],[1.033095,41.062326],[1.206108,41.097776],[1.566447,41.195677],[2.082385,41.287222],[2.145378,41.320553],[2.311001,41.466617],[3.004758,41.767709],[3.147074,41.86083],[3.248154,41.944443],[3.24712,41.961393],[3.263329,41.96242],[3.271976,41.962969]],[[2.458641,39.530378],[2.499414,39.478004],[2.576102,39.530921],[2.634341,39.55632],[2.700487,39.542031],[2.745962,39.510276],[2.769785,39.410256],[2.799964,39.384857],[2.899958,39.368476],[3.073022,39.301271],[3.154516,39.333],[3.244484,39.386459],[3.293164,39.476945],[3.348716,39.555777],[3.414862,39.62722],[3.461939,39.697603],[3.44871,39.761088],[3.395793,39.777521],[3.34236,39.786512],[3.241281,39.756876],[3.145524,39.790207],[3.158753,39.836768],[3.190999,39.86165],[3.198441,39.889684],[3.167177,39.907694],[3.164541,39.924101],[3.197356,39.961127],[3.158753,39.970661],[2.904712,39.90821],[2.785133,39.854777],[2.371359,39.612931],[2.370274,39.572184],[2.394097,39.540455],[2.458641,39.530378]],[[1.256906,38.878997],[1.408783,38.857293],[1.445318,38.918684],[1.494514,38.93243],[1.623602,39.038806],[1.61306,39.087485],[1.56438,39.120817],[1.348476,39.080586],[1.302432,39.03139],[1.299797,38.981652],[1.256389,38.973177],[1.223574,38.903853],[1.256906,38.878997]]],"type":"Polygon"}
}