{
  "id": 102548971,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.844299,13.847,20.844299,13.847",
    "geom:latitude":13.847,
    "geom:longitude":20.844299,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0637\u0627\u0631 \u0623\u0628\u0634\u064a"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Aeropuertu d'Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Flughafen Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ab\u00e9ch\u00e9 Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "AEH",
        "FTTC"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "espaloirainoko zuntz optiko"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0627\u0628\u0686\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "A\u00e9rodrome d'Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e9\u05d3\u05d4 \u05d4\u05ea\u05e2\u05d5\u05e4\u05d4 \u05d0\u05d1\u05e9\u05d4"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto di Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30d9\u30b7\u30a7\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang Abeche"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ab\u00e9ch\u00e9 Airport"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ab\u00e9ch\u00e9 lufthavn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto de Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u043e\u0431\u0447\u04b3"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e2n bay Ab\u00e9ch\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u8c9d\u6b47\u6a5f\u5834"
    ],
    "oa:elevation_ft":"1788",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"ourairports",
    "src:geom_alt":[],
    "wd:wordcount":104,
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424777,
        "county_id":56013506,
        "planet_id":1,
        "state_id":2344956
    },
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632325,
        85678463,
        421179001
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12511930,
        "iata:code":"AEH",
        "icao:code":"FTTC",
        "oa:id":"2996",
        "wd:id":"Q3495936",
        "wk:page":"Ab%C3%A9ch%C3%A9_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"39aa69ed9b2dba6cb1e6376e07ec0e32",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102548971,
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632325,
            "county_id":421179001,
            "region_id":85678463
        }
    ],
    "wof:id":102548971,
    "wof:lastmodified":1690923688,
    "wof:name":"Abeche Airport",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    20.844299,
    13.847,
    20.844299,
    13.847
],
  "geometry": {"coordinates":[20.844299,13.847],"type":"Point"}
}