{
  "id": 102535327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00247,
    "geom:area_square_m":29774359.525404,
    "geom:bbox":"-38.357334,-12.945132,-38.284691,-12.877659",
    "geom:latitude":-12.909738,
    "geom:longitude":-38.322201,
    "iso:country":"",
    "lbl:latitude":-12.906486,
    "lbl:longitude":-38.321651,
    "mps:latitude":-12.906486,
    "mps:longitude":-38.321651,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0626\u0628 \u0644\u0648\u064a\u0633 \u0627\u062f\u0648\u0627\u0631\u062f\u0648 \u0645\u0627\u062c\u0627\u0644\u0647\u0627\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0649"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Maes Awyr Rhyngwladol Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Flughafen Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es International Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "SSA",
        "SBSV"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0628\u06cc\u0646\u200c\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u06cc \u062f\u067e\u0648\u062a\u0627\u062f\u0648 \u0644\u0648\u0626\u06cc\u0633 \u0627\u062f\u0648\u0627\u0631\u062f\u0648 \u0645\u06af\u0627\u0647\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "a\u00e9roport international de Salvador"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Internasional Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto di Salvador-Dois De Julho"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c7\u30a3\u30e6\u30bf\u30fc\u30c9\u30fb\u30eb\u30a4\u30b9\u30fb\u30a8\u30c9\u30ef\u30eb\u30c9\u30fb\u30de\u30ac\u30ea\u30e3\u30a8\u30b9\u56fd\u969b\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang Antarabangsa Dep. L. E. Magalhaes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Luchthaven Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Salvador-Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aeroporto Internacional de Salvador"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul Interna\u021bional Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0432\u0430\u0434\u043e\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto Internacional Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Salvador International Airport"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Salvador internationella flygplats \u2013 Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0431\u0438\u043d\u200c\u0430\u043b\u043c\u0438\u043b\u0430\u043b\u04e3 \u0434\u043f\u0443\u0442\u043e\u0434\u0443 \u043b\u04ef\u0435\u0441 \u0438\u0434\u0432\u043e\u0440\u0434\u0443 \u043c\u0433\u043e\u04b3\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u5c14\u74e6\u591a\uff0d\u8def\u6613\u65af\u00b7\u7231\u5fb7\u534e\u591a\u00b7\u9a6c\u52a0\u826f\u65af\u8bae\u5458\u56fd\u9645\u673a\u573a"
    ],
    "oa:elevation_ft":"64",
    "oa:type":"large_airport",
    "src:geom":"woedb",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424768,
        "county_id":12578460,
        "planet_id":1,
        "state_id":2344848
    },
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404551875,
        85633009,
        1511777415,
        101950447,
        102051217,
        85681895
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12511112,
        "iata:code":"SSA",
        "icao:code":"SBSV",
        "oa:id":"5977",
        "wd:id":"Q926029",
        "wk:page":"Deputado_Lu%C3%ADs_Eduardo_Magalh%C3%A3es_International_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"506f52b5a198c479b9e315aa4b09d1a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102535327,
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051217,
            "localadmin_id":404551875,
            "locality_id":101950447,
            "macroregion_id":1511777415,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":102535327,
    "wof:lastmodified":1690922579,
    "wof:name":"Aeroporto Internacional Dep. Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es",
    "wof:parent_id":101950447,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    -38.357334,
    -12.945132,
    -38.284691,
    -12.877659
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-38.305141,-12.913897],[-38.311043,-12.919743],[-38.310184,-12.930492],[-38.324818,-12.937812],[-38.326405,-12.938732],[-38.329624,-12.941911],[-38.333015,-12.943206],[-38.33662,-12.944839],[-38.33765,-12.945132],[-38.350353,-12.933155],[-38.357334,-12.9325],[-38.353699,-12.921029],[-38.34885,-12.916616],[-38.346493,-12.912092],[-38.343227,-12.905855],[-38.338593,-12.902592],[-38.336964,-12.890377],[-38.320763,-12.886434],[-38.3125,-12.880462],[-38.302158,-12.878025],[-38.294327,-12.877659],[-38.28701,-12.882931],[-38.284691,-12.887281],[-38.290443,-12.893389],[-38.292927,-12.897248],[-38.295883,-12.899946],[-38.296467,-12.90071],[-38.300098,-12.907335],[-38.30117,-12.910153],[-38.305023,-12.913819],[-38.305141,-12.913897]]]],"type":"MultiPolygon"}
}