{
  "id": 102535975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.7013,37.785599,29.7013,37.785599",
    "geom:latitude":37.785599,
    "geom:longitude":29.7013,
    "iso:country":"",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cardak"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Maes Awyr Denizli \u00c7ardak"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Flughafen Denizli \u00c7ardak"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Flughafen Denizli-\u00c7ardak"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Denizli \u00c7ardak Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "DNZ",
        "LTAY"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u062f\u0646\u06cc\u0632\u0644\u06cc \u06a9\u0627\u0631\u062f\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "A\u00e9roport de Denizli-\u00c7ardak"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "a\u00e9roport de Denizli-\u00c7ardak"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Denizli \u00c7ardak rep\u00fcl\u0151t\u00e9r"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Denizli \u00c7ardak"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c7\u30cb\u30ba\u30ea\u30fb\u30c1\u30e3\u30eb\u30c0\u30af\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pengkalan Udara Cardak"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Luchthaven Cardak"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Denizli \u00c7ardak"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul Denizli \u00c7ardak"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0434\u043d\u0438\u0437\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0440\u0434\u0438\u043a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Denizli \u00c7ardak Havaliman\u0131"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0435\u043d\u0456\u0437\u043b\u0456-\u0427\u0430\u0440\u0434\u0430\u043a"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e2n bay Denizli \u00c7ardak"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4ee3\u5c3c\u8332\u5229\u6070\u723e\u9054\u514b\u6a5f\u5834"
    ],
    "oa:elevation_ft":"2795",
    "oa:type":"medium_airport",
    "src:geom":"ourairports",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424969,
        "county_id":29390618,
        "planet_id":1,
        "state_id":2347277
    },
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890462113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12523098,
        "iata:code":"DNZ",
        "icao:code":"LTAY",
        "oa:id":"4526",
        "wd:id":"Q1431199",
        "wk:page":"%C3%87ardak_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"81b687b7925889712f9a4b25259c5a28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102535975,
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462113,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":102535975,
    "wof:lastmodified":1690922589,
    "wof:name":"Cardak Airport",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    29.7013,
    37.785599,
    29.7013,
    37.785599
],
  "geometry": {"coordinates":[29.7013,37.785599],"type":"Point"}
}